［分享成功例子］有無人讀書係為左脫貧？

為左脫離屋企？有更好生活？
或者係想為屋企人帶來好生活？

得我一個係

愈讀愈貧

讀咩科呀巴打

我 [black][/black]謮nursing
以前主對呢科冇咩感覺 唔抗拒 又唔係鐘意
不過冇計 鬼叫我冇錢 又肥又毒又宅又唔識講野 頂硬上

我當初都係無咩興趣，但讀落又覺得幾好玩

nursing 出到黎有三萬，穩穩定定就一世係唔錯架
year 幾？

Product design 學費都未算 做sample買工具都用唔少

讀書可脫貧是世紀騙案

讀書真係好基本
冇能力嘅人讀幾多都係一樣

Year5 la 等出long con 覺得自己未必捱過 唉

讀書還讀書
脫貧還脫貧
唔好搞亂個概念

design 真係讀到窮喎
出來人工又低
加油

唔係嘅，專科基本上唔會乞米先

冇能力又唔讀，屎都無得食

加油啦
就快畢業啦，捱下捱下就終點

你個名

clear conception always makes clear decision

畢到業先算